[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬紅人（22）

[Gay] 一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅東方(非香港)Gay佬紅人(1)

[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬紅人（21）

[16日 20posts達成！Gay] 一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬紅人(20)

[Gay] 一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬紅人(19)

[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬紅人（18）

[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬紅人(17)

[Gay] 一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬紅人(16)

[Gay] 一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬紅人(15)

[Gay] 一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬紅人(14)

[Gay] 一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬紅人(13)

[Gay] 一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬紅人(12)

[Gay] 一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬紅人(11)

[Gay] 一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬紅人(10)

[Gay] 一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬紅人(9)

[Gay] 一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬KOL(8)

[Gay] 一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬KOL(7)

[Gay] 一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬KOL(6)

[Gay] 一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬KOL(5)

[Gay] 一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬KOL(4)

[gay] 一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬KOL(3)

[gay] 一人一個你最睇唔順眼嘅Gay佬KOL(2)

[gay] 一人一個你最睇唔順眼嘅Gay佬KOL(1)

咁整法連登真係變咗最大嘅GAY FORUM

[/quote]

哇！竟然真係留低Tg

咁就22了

生日快樂

我講緊呢個po ah

好攰呀b 唔想返工

原來已經六點半

同埋Twitter 介面冇tumblr 咁好

咁慘

😂😂😂😂

[url]點解咁叫佢嘅？[/url]

Lyt係咪真係死左

都係 比人係連登傳都夠仆街 雖然無樣

咩啊 死嘅說法應該最多流傳左一年咋

上年件垃圾仲俾人話年宵男神架

93年扮細5年/6年呃幾年前嘅中學生bb

早知介紹俾你識！

no邊有咁正

咁串肯定係男神啦

e個公認男神黎

不過我覺得3wings真心普通樣 大隻咁
唔明點解呢度咁多人迷佢🤷🏻‍♂️

咁都叫腩
你到底幾男神先講得出

70次

扁到見骨好冇

有啲pat wor

好鐘意熊仔

⋯⋯⋯

有冇身高（cm)=體重（lbs)

食個飯返嚟又一個post

即係好肥

Jack black 咁樣

豬黎既
你係咪想召喚本post所有肥仔

豬夠可愛都okay

why not

熊諗唔到真人 兒雷也畫果d lo

第二張⋯⋯⋯⋯

我奶

召喚多d肥仔上水
其實好多人鐘意肥仔
利申 瘦仔至正常身型

劉馬車？？

好sis 麻麻地

肥仔好有安全感 又好攬 有咩唔好

有機會去野餐

巴打幾大份

哇哇哇

好似好柒

唔好射精我！

agger

[member]咁衰？係咪佢本人定偷人圖[/member]

成熟樣

個屎忽

笑咩笑

我成日喺街同會員唔係好gay打茄輪

黑人問號lol

好能爽好能正wo

去得咁快

我都想同會員唔係好gay打茄輪

我又......都係唔啦

下 佢係我架 我佔有慾好強 唔會讓佢比第二個

thanks ching！

Okay 嬲

好啦俾番你

法官大人 當我冇講過

小妹就算綁雙馬尾都man過你

佢毀我形象

ho反

唔制

最靚女

我唔知點接好

呵反都唔製-.-

呵多一下

清真係mean刀瀨屎

咁我係咪應該會有佢ig

咁既樣 係咪想加入

友誼賽 增進友誼姐

你要咩類型既菜

唔信200k

屌佢老母八字啦 傾到計梗係狗衝

約左先 拍拖之後先諗

約到有下文 但安全至上

有冇人係比直男拗攣

hi

come come

點解呢兩日好似唔見假如巴上水

係喎

即係好肥？

做咩 你好掛住人？

夾份開個BR 用公司名買？

迫下磨下

祥英

魁斗

我都係處女
有時講野會過左火得罪人
我唔講野又會好 靜

淫馬配 白羊獅子 唉

我都係

早 好眼訓

熊

唔算大隻

啊 睇漏左 當我無講過

早抖各位姐姐！

今日好多高佬

一街都係高佬

好緊張

除夕一Q

大家有冇養貓查實？

幾時開發下第d 黎黎去去又Raymond shingms

琴日瞓覺之前開返冷氣

除衫瞓啱啱好

同仔仔攬住瞓

得自己

唉 比心機搵錢

香港地好難呀

重口味之選